切忌太多戰場 分散戰力 否則容易被逐個擊破

人太少就 call 人 或者埋堆
勿衝動

Be water 不留守